
                      La trama utiliza la presencia de los dioses griegos como un esquema indistinto para influir en los adolescentes que están más interesados ​​en el prestigio y el glamour de su conexión que en la responsabilidad que conlleva.
        
            